留意到世清俾波台出賣後

就冇上水

估5到波台貢多25

一個二個教壞小朋友
人地智障架 仲聳擁個弱智仔同我打交

我巧京京架嘛
報撚左驚👮🏼又約時間 地點出黎比武=鼓吹毆鬥

世清平安就好

比人撚開post約出黎打交
真心到我有啲驚喜